到分手嘅時候先黎道歉，挽救的時機一早過左

林早泄你明唔撚明啫